監狗會下周公開會議只作網上直播 不設公眾和傳媒席

監警會下周公開會議只作網上直播 記協不滿不設答問

監警會下星期二，將與投訴警察課代表舉行例會。根據公開會議部分的議程，將會報告投訴警察課的每月統計數字、刑事及違反紀律事項，和因反修例引發的大型公眾活動相關投訴數字，亦會由警方簡報「大型公眾活動中暴力升級的情況」。監警會表示，因應防疫和保障在場人士健康，公開會議部分，會透過網上直播對外公開，會場內不設公眾和傳媒席。

記協得悉會議不設傳媒提問環節，對此不滿，指有關安排令會議透明度大減，亦令傳媒無法一如以往與主席及委員溝通，由於有關議題受公眾高度關注，已去信要求監警會，在會議後安排傳媒採訪。

反對23條立法聯盟簽署